阿勤

不能retake
多年前 早明言不能retake
可恨在 是我這一頭學霸
高考時一度失手 才入了恒管

截招之前一刻才趕到
難得你來通報才知道
要是入讀三大永遠是好
怎能預計似這般難共你同讀共老

你話只需肯讀
差一剎我就pa到ss
不甘心
尤其這高考 就像玩犧牲
想過入CU 我差點講真

歷史一刻早已將舊課本轉送別人 我說別傷心
仍應恰當地大方去讀書

約定日後你若和他退莊 拿來你尚有餘的source
憐憫我自身的北杏(趣）不緊要約到下期present

明年今日？